[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(15)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 元朗 R&F畜力 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 基奧: 新疆天山雪豹(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志: (未有公佈班費，預計約2500萬)

In: 中村佑人(和富大埔), 施素高(聖路易斯), 于楊(冠忠南區), 鞠盈智(東方龍獅), 泰迪(FK Sūduva Marijampolė), 林柱機(理文: 外借收回), 羅梓駿(夢想FC: 外借收回), 保羅(夢想FC門將教練/永義地產), Robert Goncalves(跟操), 周衍丞(青年軍提拔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖, 林志堅(R&F富力), 溫俊, 福保羅(R&F富力), 華杜斯(布達佩斯捍衛者), 顏卓彬(美國升學), 陳嘉豪(外借), 安基斯(外借), 播磨浩謙(外借), 史雲斯頓(外借), 畢頓(外借), 何振廷(外借), 歐文洛(外借), 保羅(外借), 史譚(養傷)

球員名單：

門將：1.王振鵬、23.郭劍橋、30 黃梓豪

後衛：2.列斯奧、3.丹尼、5.艾里奧、13.李毅凱、21.唐建文、31.羅梓駿、41.周衍丞、90.金奉珍

中場：16.林恩許、19.黃洋、20.林柱機、22.施素高*、24.鞠盈智*、27.于楊*、34.巴拉克

前鋒：7.費蘭度、9.盧卡斯、11.泰迪*、18.佐迪、28.鄭展龍、44.中村祐人*

*教練團變動: 青訓總監柏度加西亞離隊，並擔任香港飛馬總教練。

和富大埔

In: 楊賜麟(標準流浪), 陳肇鈞(東方龍獅), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬), 林毅東(鹿特丹斯巴達(淦源)), Harry Sawyer(達沃鷹)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂(廣州富力), 積施利(香港飛馬)

香港飛馬: (班費1500萬)

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(夢想FC), 佐佐木周(標準流浪), 祖連奴(東方龍獅: 外借), 張春暉(東區), 積施利(和富大埔),吳駿發(青年軍提拔),雷傑明(青年軍提拔), 蕭嘉明(高力北區), 張憙延(青年軍提拔)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 高俊(理文), 林樂勤(夢想FC), 鍾偉強(和富大埔), 梁諾恆, 基藍馬

球員名單：

門將：1.梁興傑、25.吳駿發*、66.張春暉*

後衛：7.陳肇麒、13.黃俊皓、14.積斯利*？16.羅曉聰、17.張國明*、19.羅斯、21.張志勇、23.雷傑明*、31.蕭嘉明*、33.周穎軒

中場：6.麥保美、8.艾華、10.利馬、11.佐佐木周*、12.蕭俊銘、18.張憙延*、22.胡晉銘、29.廖培楓*

前鋒：9.劉智樂*、20.祖連奴*、39.查維斯

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力、門將教練范俊業轉投東方龍獅助教朱兆基離隊；帥印由前傑志青訓總監柏度加西亞接任，新助教是同來自西班牙的基斯普，張春暉擔仼球員兼教練，守門員教練空缺一職由陳振宇接上。

東方龍獅: (班費超過3000萬)

In: 林嘉緯(傑志), 艾華頓(陽光元朗), 祖連奴(陽光元朗), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗), 陳靜謙(冠忠南區), 廖富源(黃大仙), 王力威(青年軍提拔), 島袋笠臣(科瓦彼達迪: 借用)

Out: 李志豪, 沙巴(幸運薛達: 外借收回), 鞠盈智(傑志), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力), 吳偉超(掛靴), 謝敏榮(夢想FC: 外借), 羅港威(R&F富力), 般盧, 祖連奴(香港飛馬: 外借), 北村祝(夢想FC: 外借), 陳肇鈞(和富大埔)

球員名單：

門將：1.葉鴻輝、16.何國泉、26.廖富源*、33.梁宇昊

後衛：5.基頓、12.曾至孝、14.鄭璟昊、18.張健峰、21.曾錦濤、22.謝朗軒*、30.黃梓浩、41.井川祐輔

中場：3.迪高、6.劉浩霖*、7.徐德帥、8.島袋笠臣*、17.李康廉、19.姚浩明*、10.林嘉緯*、29.梁振邦、34.陳靜謙*、42.茹子楠、77.王力威*

前鋒：9.洛迪古斯、20.林學曦、11.艾華頓*、23.麥基

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；「牛丸」陳婉婷重掌帥位，蘇格蘭體能教練Harvey Graham加入教練團隊，門將教練范俊業亦從香港飛馬來投。

冠忠南區: (班費約1000萬)

In: 卡錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 劉家銘(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔), 高美斯(巴錫卡拉)

Out: 林浩鈞, 馬天尼斯(Barakaldo CF), 陳肇鈞, 于楊(傑志), 陳靜謙(東方龍獅), 加拉度(Racing Ferrol), 馬高斯(巴利阿里競技), 基奧(新疆天山雪豹), 梁子駿(夢想FC), 伊利亞斯

球員名單：

門將：1.蔡子濤、17.李溢晉、29.謝德謙

後衛：2.沈國輝、3.史必、4.劉學銘、6.列文、12.許宏鋒、18.車潤秋、20.比圖、34.陳港斌

中場：5.卡拉錫*、7.狄卡奧*、8.陸志豪、13.陳文輝、23.劉家銘*、26.陳凱柏

前鋒：9.高美斯*、11.蘇沙、14.夏志明、19.迪亞高*

*教練團變動: 貝可泓新季將會出任助教，與劉華傑協助主教練鄭兆聰。

元朗: (班費約600萬)

In: 葉嘉宇(理文), 謝偉俊(標準流浪), 陳柏衡(自由身), 卡立(黃大仙), 慕沙(Naxxar Lions FC), 基爾頓(Concórdia)

Out: 陳嘉豪, 余煒廉(理文), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌(理文: 外借收回), 黃炎堃(理文), 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 彭梓鍵(理文), 劉家銘(陽光元朗), 談樂軒(理文), 彭超然(夢想FC), 葉頌朗(掛靴), 黃晉軒(夢想FC)

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練，轉任理文教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧及葉子俊兼仼球員及助教。

R＆F富力:

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借)

*教練團變動: 主帥吳耀星離任，新教練為楊正光。

理文: (未有公佈班費，預計約1500萬)

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 高俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 黃炎堃(陽光元朗), 彭梓鍵(陽光元朗), 黎耀昌(陽光元朗: 外借收回), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(首爾依戀), 戴倫度(卡利地亞), 干沙利斯(Bytovia Bytow), 雲貝基(辛迪夫佐特)

Out: 趙俊傑, 陸平中(凱景), 孫民哲(掛靴), 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回), 利馬(FF Jaro), 林柱機(傑志: 外借收回), 葉嘉宇(陽光元朗), 王子聰, 戴廷匡, 謝富民, 霍柏軒, 韋健豪, 文家永(養傷), 鄭子森, 李啟智(凱景), 溫俊

球員名單：

門將：44.高俊*、83 彭梓鍵*、88.袁皓俊*

後衛：5.干沙利斯*、6.余煒廉*、9.雲貝基*、14.方栢倫*、18.黃炎堃*、27.陳衍光* 、29.余沛康

中場：8.談樂軒*、15.黃駿軒、16.顏樂楓、17.周家樂、20.白智勳*、21.羅俊仁、30.域陀、37.陳銘剛

前鋒：7.史提芬彭利拿、10.戴倫度*、11.鄭兆均*、12.黎耀昌、13.許嘉樂、92.梁嘉恆*

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC: (班費900萬至1100萬)

In: 林樂勤(香港飛馬), 梁子駿(冠忠南區), 北村祝(東方龍獅: 外借), 謝敏榮(東方龍獅: 外借), 黃晉軒(陽光元朗), 彭超然(陽光元朗), 陳皓駿(永高虎門), 希堅奴(Tubarāo-SC), 馬高斯 Marcos Condra (Capo Rizzuto), 彭林林(騰翱聖約瑟), 文偉森(騰翱聖約瑟), 鄧子均(騰翱聖約瑟), 周志仁(標準流浪), 梁文禮(鹿特丹斯巴達(淦源))

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲, 加倫(Al-Shamal SC), 雷斯, 梁家希, 廖培楓(香港飛馬), 羅梓駿(傑志: 外借收回), 播磨浩謙, 林雲傑(中西區), 劉德仁

球員名單：

門將：17.屠俊翹、30.梁文禮*、94.謝家榮

後衛：5.柏保路、13.謝敏榮*、15.陳偉豪、16.林衍廷、28.黃志聰、45.潘柏安、93.陳皓駿*、95 雷文迪

中場：6.北村祝*、7.梁子駿*、8 馬高斯*、10.祖亞昆、19.尹東憲、23.黃晉軒* 、24.彭林林*、26.文偉峰*、27.林樂勤*、74.梁國威、84 彭超然*、88.黎厚希

前鋒：9.拿祖、11.希堅奴*、12.周志仁*、29 鄧子均*、99.朱偉鈞

*教練團變動: 守門員教練保羅及體能教練蔡振賢離隊。

凱景:

球員名單 (上季效力球會): 孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙(凱景), 黃耀富(夢想FC), 李啟智, 陸平中(理文), 陳文俊(陽光元朗助教)

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

【決選名單】— 2018雅加達亞運會

香港外流球員討論區(5)

南區班費1200萬

睇個陣好難想像飛馬斑費高過南區

who

理文大軍今日出發到昆明，展開為期8日的首階段季前集訓，主帥陳曉明希望透過今次旅程能夠進一步提升球員狀態。

「香港這段時間天氣比較酷熱，球員在缺水情況下會影響恢復進度，所以今次拉大隊到氣溫較涼快的昆明，希望在較理想環境下，能夠將球員體能狀態再提升。」

昆明訓練基地擁有國家級場地及設施，海拔1000多米對香港球員更為一大考驗，不過陳Sir有信心球員可以適應：「其實地勢1000多米不算很高，今次集訓會集中在體能方面，當中會滲入少許戰術元素，也會進行內部分隊賽。我們有4名亞運代表不能參加這次階段的泰國集訓，所以更要把握今次機會，看看他們和隊友的磨合情況。」

凱景預計班費幾多

now
飛馬4:0

?

劉德華

10點開波 完咗場

thx for info

波衫=廣告牌

咁多廣告但無錢？！

每個廣告收人幾萬蚊

呢件好似係training衫嚟
btw留名

咁似文彼得嘅
定我眼花

人哋J League 有球會會出件全廣告姐係頸、袖平時冇廣告嘅位都有嘅波衫送俾球迷

由立法會議員鄭松泰及他的好拍檔靳民知主的新書《非凡的運動員 另類的香港人》，訪問了不少本地運動員，而其中一名受訪者，擁有尼日利亞血統的足球員霍斌仁，今午大駕光臨本報展位。

熱狗

凱景球王

接受完訪問就退役

留個名先

歐冲bb呢

希望垃隊下季上番嚟

不希望魚丸 中西區

中西區升有港島打比

希望魚丸

重演昔日魚丸對潔廁

梁匪仲係到既
下季都好大機升2隊上黎

到時踢哂港超同大灣區?

正常：凱景元朗降
愉園立隊升

虎撲7月24日訊據馬來西亞《星報》援引路透社報導，一位亞足聯的新聞發言人表示，2018年亞運會男足賽事新的抽籤儀式將在本週三舉行，包括此前被遺漏的阿聯酋和巴勒斯坦在內，將有26個國家/地區的球隊參與本次抽籤，他們會被分成6個小組，其中4組4隊，而另外2組則是5隊。

凱景不如同元朗合併？
兩隊都好似唔夠人開波
變標準凱景元朗
隨時有2000萬豪華班

昔日係對天光

總監：垃垃
主席：王6c
贊助商兼榮譽主席：耀蛋
主教練：醉雞教練
射了

咁樣叫攬住1齊死
咁不如海景降班算

現實：
總監：垃垃
主席：耀蛋
贊助商兼榮譽主席：耀蛋
主教練：垃垃

未到12隊 唔會降2隊

凱景想搞就好心搵隊地區隊贊助/合拼直升
eg 東區
至少r到一二百個區議會贊助 還掂一開始傾贊助都係預六百萬班費

組軍進度遜預期 凱景將洽商借用外援

港超聯「升班馬」凱景今晨假九龍仔公園與香港飛馬進行友誼賽，結果飛馬以4:0勝出。賽後凱景教練之一黃耀富表示，組軍進度遜於預期，但問題不大，亦不存在財困。

今早的友誼賽分三節進行，兩隊都分別演練了不同陣式，包括飛馬隊長陳肇麒串演過中堅。凱景決定升上港超聯後首度正式亮相，陣容方面有由傑志外借的播磨浩謙、畢頓、史雲斯頓，以及陸平中、韋健豪、劉德仁、李啟智等熟悉面孔，亦有去季已效力凱景的孫銘謙。絕大部份時間控制戰局的飛馬，最終憑祖連奴、劉智樂、利馬及廖培楓各建一功，以4:0勝出。

今季升上港超聯的凱景，本有羅振庭和劉家銘答允加盟，惟兩人最終分別決定留效元朗及轉戰南區，加上久未有組軍消息，令人擔心。凱景教練之一黃耀富賽後表示：「外界不用太擔心我們，我們今日踢友誼賽，肯定會有傳媒到場的，怕就不會踢了，所以不用擔心，球隊已經運作當中。」事實上，今日友誼賽所見，球員穿著的訓練球員已印有多間贊助商標誌，黃耀富續說：「新埋班球隊，組軍時與預期必然是有出入的，但我們的情況沒有大家想像般惡劣。」

今日所見，凱景暫時只有保羅一名外援，黃耀富表示，將與友會洽談借用外援，球會亦正物色外援來投，他說：「我們的宗旨始終是培育年青球員，希望有高質素的外投帶著他們踢，能夠有進步。」他與另一教練陳文俊都會註冊為球員，但黃耀富強調，只會在必要時，例如傷兵多的時候，他與陳文俊才會落場。凱景預料在兩周內會舉行季前記者會，而球隊下周將會與冠忠南區友賽。

凱景教練之一黃耀富表示，組軍進度遜於預期，但問題不大，亦不存在財困。

凱景決定升上港超聯後首度正式亮相，陣容方面有由傑志外借的播磨浩謙、畢頓、史雲斯頓，以及陸平中、韋健豪、劉德仁、李啟智等熟悉面孔，亦有去季已效力凱景的孫銘謙。

黃耀富表示，將與友會洽談借用外援，球會亦正物色外援來投

true
非地區系學人搞波做乜
一定冇球迷

金東進

再加lucas

搵埋連卓思摩域治咪夠4個囉 流浪加傑志b隊

劉家銘倒戈

傑志寧願留佢踢本地都應該唔會借走

希望2020年北區上到港超

逼爆北區運動場

有二千萬拎頭五無難度
香港波屈外援都夠玩了

北區運動場好撚垃圾，個場有一忽寧寧舍舍陷左落去

踢薯仔田

北區用展能訓練中心做主場

海景hea搞過垃隊

海景d青訓好似一般，有d唔係全職踢

如果傑志隻巴西球王試腳成功 隨時比凱景借到金奉珍
我估金東進都未必再踢

before 30

服左

唔夠中堅

男拔校友當球迷

人地都埋晒班
仲等佢咩

到呢刻，我覺得垃垃好過Seaview

到時TIGER大爆發,一個人CARRY成隊凱景

係都唔錯

海景1年又落番去
咁樣咪仲蝕

keep住踢甲組應該冇咁大洗費

有承擔係好事嚟，彈入咗無彈出

有可能？unbelievable

其實海景今日點
完全冇資料

羅神五pic一齊出錢買啲托布黑人返嚟啦 凱景立立準備好幫大家養鬼仔

條友又搏傑志加人工啊？
走啦屌你老味

「馮Sir」因私人理由於友賽中途離場，賽後由黃耀富回應傳媒

【港超聯】凱景組軍雖現曙光 球員名單尚未落實
JULY 24, 2018

【體路專訊】港超聯「升班馬」凱景本月初傳出因贊助商「失蹤」令球隊營運成疑，繼而再有羅振庭簽約觸礁而留效元朗、劉家銘轉投冠忠南區，組軍工作屢遇阻滯。儘管凱景球員兼助教黃耀富今日（24日）在友賽後透露贊助商經已落實，球隊亦開始投入訓練，前景出現曙光，惟球員名單尚未落實，陣容仍存變數。

凱景在種種負面消息之下，今日假九龍仔仿真草場與剛開操的飛馬拍跳，球隊主席兼主帥馮凱文（馮Sir）、新加盟的球員兼助教黃耀富及隊長陳文俊亦有出席，最終凱景以0：4告負。「馮Sir」因私人理由於友賽中途離場，賽後由黃耀富回應傳媒：「贊助商已經塵埃落定，大家可以放心！當然新球隊初埋班必有問題要處理，但豈碼球衣已有商標，也可安排友賽！」「富哥」又透露其中一家贊助商的健身服務已開始讓球員享用。

自羅振庭及劉家銘轉投其他球會後，令外界對凱景內部運作倍感疑慮。黃耀富坦承預期與現實有出入，組軍過程出現不少意外：「當時我們受到不穩因素影響，開操日期一直延後，導致球員合約出現隱憂，於是我們與球員坦誠商討，並與他們洽談要留下或是要轉投其他球會。」縱然贊助商細節仍有待商確，但富哥相信假以時日便可解決，並強調球隊現在已經投入訓練，籲各界給空間予這支「青春班」成長。

談及年青球員在今場友賽的表現，黃耀富大表讚賞：「我們現時未有外援，無法抗衡對方，但其實頭兩節的基本佈防做得不錯。大家都說我們是『降班膽』，最好你們認正我們是『降班膽』，當我們『爆冷』時，失望的必然是你們！」「富哥」自言要教導年青球員如何面對別人冷眼相待，有信心凱景能成功搶分。

不過，凱景球員名單依然成謎，「富哥」透露未來仍有外援及兩名球員加盟：「除了剛出戰『Neymar Jr’s Five 2018世界決賽』的黃子俊，還有一位拔萃男書院學生。」外援人選方面，「富哥」先賣關子，只表示兩周內會舉行記者招待會交待最終球員名單及贊助商細節。凱景下周一（30日）將與冠忠南區拍跳。

圖：馮樂民、實習記者彭尚榆
文：實習記者彭尚榆

半場劈炮

當時我們受到不穩因素影響，開操日期一直延後，導致球員合約出現隱憂，於是我們與球員坦誠商討，並與他們洽談要留下或是要轉投其他球會。

完全啱曬垃隊

有外援都睇得下

外援人選方面，「富哥」先賣關子，只表示兩周內會舉行記者招待會交待最終球員名單及贊助商細節。

仲有紅牛飲

真sponsor

飛馬都羨慕，過去拎左2罐

隻巴西肥仔打得起應該勁過利奧

之前呢度又話黃牛走數
定唔比錢只比野飲出黎

你去理大條天橋日日都派

海景只係係重要位置請1-2個外援

前面唔請返三四個點入波

有神鋒tiger畢頓

9個拔萃仔

打正旗號做拔萃隊
其實可以吸引拔萃仔入場
照計入場人數未必太差

放工了 有無ching講下今日tiger表現如何

守拙段訪問片
耀富話連埋舊生真係踢嘅有6-8個拔萃仔，今日九龍仔見到嘅有部分嚟緊去外國了

從佢地整齊既制服同友善既眼神，我完全可以感受到個份誠意

另外想知凱景邊個係隊長

話時話佢去邊
又話踢又唔踢

咁樣下季點捱 1分都唔知有無 咁多中學生

講起gym 敢要提華老華杜斯獨霸六位數字gym會藉

浪費曬啲會籍

中學校隊踢港超

要不是大傑志照顧，凱景連開波都不夠腳了

真

搞波搞到咁折墮為咩呢

場都借埋俾佢地練波

似係逃避傳媒追訪

球隊主席兼主帥馮凱文（馮Sir）、新加盟的球員兼助教黃耀富及隊長陳文俊亦有出席

其實我諗整隊傑志B隊都夠踢港超

廢中係凱景都要做後備

敵人既敵人 就係朋友

你係咪佢女友？

又問

一於借羅曉聰去凱景啦

佢一定可以帶領凱景護級成功

有乜所謂，有收錢㗎嘛

亞足聯怒了！亞運會男足需要再次重新抽籤 ！而且抽籤儀式不在印尼舉辦！

根據馬來西亞《星報》引路透社採訪亞足聯一位發言人的消息，2018年雅加達亞運會男足新的分組抽籤儀式將在25日進行，雖然參加隊伍從24支增至26支，但依舊會被分成6個小組，即有2個小組出現5支球隊，4個小組維持在4支球隊，此外抽籤的地點不會放在雅加達，而是選擇放在亞足聯總部吉隆坡。 7月5日的亞運會男足分組抽籤中，組委會將阿聯酋和巴勒斯坦2隊遺漏，隨後2隊要求重新抽籤，但雅加達亞運會組委會，以兩隊提交申請時不符合程序拒絕重新抽籤。

隨後在亞足聯的施壓下，雅加達亞運會組委會同意重新抽籤，亞足聯已經通知包括泰國足協在內的所有協會，亞運會男足抽籤會在23日重新進行，但最終並沒有如期進行抽籤。這位發言人除了確認了抽籤時間和地點外，還確認了分組依舊維持目前6個小組的配置，即有2個小組的參加球隊從4支增至5支，另外4個小組依舊維持4隊的規模，被遺漏的阿聯酋和巴勒斯坦將加入抽籤行列。

反骨仔呀靳 過多兩年病蟲泰冇野撈佢就要乞食

送埋華老果十幾萬Gym會藉出去啦

熱狗又走嚟扮同香港足球frd啊？死撚開啲啦屌你老味

尖子攻略

貼埋錢借俾人喎

on9

新球季最希望tiger入夢想波!!!
落9梁志榮面
再大叫there你老母!!

不如保羅踢前鋒囉

借埋安基斯啦不如

簽齊假波案 + 流浪班 mk 仔夠做啦
Bb 真係踢甲組？

賣左身比流浪

遲啲入咗籍的保羅夠唔夠班入香港隊？

Bb既職業態度係適合踢甲組嫁啦

No one po?

上季兩場爭標戰敗於傑志腳下，堅Sir 曾經話過：「進攻上我們很靠入楔，少了個前鋒在危險位置下停波、去騷擾對手，但你看到傑志的艾力士一出來便做到這些工作，足球到比賽尾段，這些球員便發揮出最大作用。始終我們沒有這類球員，下季我們可以想多一點。」

今季，堅Sir 終於搵到理想前場支點人選：Harrison Sawyer。呢位身高1米95 嘅21 歲澳洲前鋒，將會係新球季由菲律賓球隊Davao Aguilas 外借到大埔！睇留網上球皇片段，呢位前鋒有身位，速度尚算不俗，相信可以係前線掩護伊高沙托尼攻堅！其他轉會消息將會陸續公布！

old news

啱啱先見到

臨退役場場俾人大炒，又真係幾難接受

巴西u17

佢係巴西小國腳咁勁？

2018-19 Pre-season campaign.
⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇⬇

🇰 首爾 衣恋 足球俱乐部 🆚 傑志 Kitchee
📆30-7
🕗 1500 (HKT)⠀
🏟 Pocheon Sports Complex

🇰 安山안산 그리너스 FC - Ansan Greeners FC 🆚 傑志 Kitchee
📆31-7
🕗 1500 (HKT)⠀
🏟 Ansan Wa Stadium

🇰 金浦Gimpo FC 🆚 傑志 Kitchee
📆2-8
🕗 1800 (HKT)⠀
🏟 Incheon Asiad Stadium

🔜 傑志facebook專頁全程直擊
________________________________________
讓傑志傳承 繼續於本地及亞洲賽創造佳績
➡

人地傑總話佢自有分寸

分寸？佢個腦俾人分嚟研究點解佢咁弱智都未識啦

歧視白卡人士會俾愛天光力屌架

lucas留喺到屈本地賽好過啦 alex走咗前面少咗人

球員當貨物，本應好有歸屬感
最後被搞到不倫不類百姓家奴

而且，雖然話說專業身經百戰
但人始終人，需要給點尊重，人年紀大難願意同適應新環境

依家全港納稅人仲要供泡菜金個仔讀香港大學，佔埋你本地人學額潻呀
個老豆就球場準時篤鐘，呃完一大筆就返祖家

讀緊hku

俾kim好過俾蝗

搵tiger打攻中 係咪on9 快啲借個巴拉克返嚟啦

老實講
泡菜佬 = 蝗進化版及文明版
人治，貪，反骨，道德觀...一樣掛羊頭賣狗肉咁衰格

如果你問下的朋友，同泡菜佬做過生意，交過手就知佢地的野

【港超】夢想FC熱身賽炒青年軍
梁志榮：為了解新球員
建立時間 (HKT): 0724 21:22

上周開操為新季備戰的夢想FC，今晨與該隊的U18「拍跳」，結果大勝十多球。 主教練梁志榮賽後表示，戰果並非重點，最重要是了解各新球員的表現。

夢想今季繼續以老帶，除簽入林樂勤、北村祝、謝敏榮及梁子駿等本地球員外，亦羅致希堅奴及馬高斯兩名援，前者前季效力元朗，後者是來自西班牙的防守中場，而這場非正熱身賽旨在讓全部球員有機會落場，以了解彼此踢法。
梁志榮賽後表示，對手不強，但也看到球員一些踢法特點，如希堅奴前線有不俗保護皮球能力，亦可入波令球隊踢法有更多變化，至於馬高斯活動範圍大，參與性強，踢法有點似曾效力傑志的華杜斯，當然今場對手弱，不能太過作準，初步看，兩名新援是球隊所需。
梁志榮說：「幾位新加盟的本地球員如彭超然、北村祝及梁子駿等，可能已知道球隊踢法要求，故落場盡可能控球在腳地組織，希望有新季有多些年輕可以冒起。」夢想下周開始將安排每周兩場的友賽，對手包括香港飛馬、冠忠南區、東方龍獅及傑志，相信經過更多熱身賽將可提供球員狀態及建立更好的默契。
記者/攝影︰禤家民

住hall之後覺得泡菜仔仲低等過蝗

拎隊u18 刷2018 首勝

至於馬高斯活動範圍大，參與性強，踢法有點似曾效力傑志的華杜斯

第一下以為之前南區果個馬高斯

成鳩日抄的日本仔，野當自己野
死要面子標奇立異，當自己泡菜文化
男人同佢地女人整容一樣，精於門面功夫一味做假做數據

唔通借個主力比人咩
on9仔

立隊陣容好多後生 搞唔起

佢不嬲都唔係要搞得起

好心就譯過第2個名啦

咁佢真係叫馬高斯

叫馬酷斯

叫G馬高斯

芝馬高斯

晴B件衫係咪垃立送

每場波真係入場支持凱景既可唔可以有20個人 除左拔萃仔仲可以R到邊個支持

連登仔
支持下佢地堅毅不屈精神
好過南華呢d老牌球會

立隊進化版 （更少班費更少設備更少外援）

支持都有個限度

球員親友呢

普高翻版

小鮮女

marcos gondra

馬高斯 · 幹渣

麻鳩屍，葛查

金東進唔係由歐霸冠軍淪落到要踢港超下游卦

點錯失機會？

12倫奧唔肯踢 結果拎銅
14亞運 利華唔放人 結果拎金
15亞洲盃 決賽輸畀澳洲
16奧運 8強輸畀洪都拉斯

而家得返18亞運同19亞洲盃畀佢搏

Tsun Dai正選

爆硬場啦 公海咁多血統派話咩香港波太多鬼撐唔落嗰班 今次有全華班咁濟
仲唔爆晒場?

謝謝

不得了喇 難得有隊真本土球隊踢港超
預計凱景比賽波飛要搞預售
有市民會提早兩晚通宵係何文田足腫門外紥營排隊買飛
原本排頭位嘅馬列錫先生由於對住凱景個會徽打飛機過度 要由白車送院 大失良機
足總職員開閘時引起一陣騷動 球迷為搶飛打大交 頭破血流 南亞黨傾巢而出搶飛
有性感女郎遲來一步 不惜出賣色相換取門票 可惜無人理會
比賽當日 門票價格已炒到過萬蚊一張
凱景主場附近樓宇甚至推出 望遠鏡睇波團
球場附近需要提早12小時封路
東網將直播權賣予全球近200個國家電視台 賺到盤滿砵滿

印度冇份 ??

畢頓、史雲斯頓、保羅，fail

13哥：

【列文重返巴基斯旦國家隊？】

因為內部出現政治鬥爭好幾年，令到巴基斯旦嘅足球喺呢幾年都喺國際消失，被FIFA解除禁令後巴基斯旦參加嘅第一個大型足球比賽就係亞運足球，不過出名有好多靚女嘅巴基斯旦女足就冇參加只得男足派隊參加，現時已經拉隊去喺足球上有合作關係嘅巴林集訓，期間會踢4場熱身賽，對手全部都係巴林甲組球隊，尋日巴基斯旦U23就以一個12碼小勝Al Riffa，由於係解禁後第一勝仗所以AFC都有喺官網講，不過Al Riffa已經同8年前喺亞協踢南華出局嗰隊唔同，現時係巴甲中游隊伍，而呢隊巴基斯旦U23帶咗超過3位超齡球員嚟巴林，所以能夠取勝都冇乜出奇。

而踢完亞運就到南亞足球錦標賽，巴基斯旦足球網站更話效力南區嘅列文會喺9月返國家隊幫拖，另外仲會揾其他喺海外踢波嘅球員，但如果講級數，列文依然係最好嗰個。

裂紋係最好嗰個

巴基斯坦近年好廢
2015年喺世界盃外圍賽第一圈打咗兩場就出局
列文係最勁我諗可信性係幾高

咪寫明陳文俊

海景要平嘅搵返安達連卓思果班囉
不過佢地教波加甲組波糧仲多過你份人工
隨時佢地都say no

拎垃隊黎比
起碼佢地唔係比班球員自生自滅
冇錢時會落力去搵sponsor

佢地仲要係比人走數先咁姐 唔係攞黎比呢隊垃圾掛

垃隊係年年有6、700百萬 有私人健身房 但都搞到業餘波咁

迪天奴

球員去5星係唔係任嗌

辛祖不如去海景
低人工就低人工
但一人carry球隊上中游

幫到海景之餘又可以摑晒呢度d球迷一把

摑什麼 佢本身就係下游球隊球員 作為球員 有表現是應份

我好期待佢大大力摑我一巴呀 凱景條中場邊似傑志咁有咁多供應，佢咪繼續慢慢妹波，睇下仲入唔入到十幾球囉

支那隊阿豬阿狗都一線主力價

抽籤儀式將在今日當地時間下午3點在位於馬來西亞的亞足聯總部進行。

辛祖會去打中場做波俾前面
信我

連外援都搵唔到，得d學界球員
講真你話佢係畀人走數，但係而家係搞 職業足球呀，老細都搞唔掂就咪搞la

同意
如果真係得d學界球員/幼幼，拖低港超水平
hea搞到時差過港會咪咩，成季有幾多分

身份暴露了

？？？？

番大陸啦你

海景借下後生仔， 當幫人養仔算啦

報左名而家起碼肯同你搞埋佢 定係你想點?
九隊算?

你打錯字？

語音輸入法sorry

傑志b隊

海景本身d青訓咩水平

有心大曬？而家講下佢唔好都唔得？

講唔好係一件事 鬼唔知佢地而家廢咩 洗撚你講

但你係叫佢地唔玩 咁無啦啦少一隊 得返九隊咁對港超 對聯賽就係唔係好好?

我係叫佢哋如果老細都搞唔掂就唔好爭住升（表達得有d差sorry )，如果你升咗上嚟港超，其實你就有責任確保返你對波ge競爭力 如果一對波上到嚟場場畀人炒456，對聯賽又真係好咩？
其實垃垃都係差，但係凱景爭住玩最後有冇水呢個行為令我更反感 。

校隊都得，咁用港會算數

但係佢地報名嗰一刻都唔未知自己會冇水
應該話屌佢地應該屌點解唔係實實在在收到錢先再去落實報名 (不過內部係點我都唔知啦)
但我就覺得垃垃嗰種就更差 有錢都hea搞
而家seaview起碼係錯左第一步 之後個責任自己係努力負返 而唔係立即退出唔搞 留低pat屎人地
起碼 跟撿2我知道佢地而家係咩都唔介意咁搵去cover返開支

我認為足總嘅錯，
以後最好規定要簽好贊助商合約，班費超過五百萬才確認升班資格
但今次海景可能玩9足總

咁又好難話定左個價錢佢既
咁未來假設頭四隊加大投資到一億 都唔會要下游隊投千萬以上先玩得咁掛

認真 我覺得凱景咁玩有同無都無分別 繼續玩真係純粹負責任 以後如果搞新隊我覺得起碼都要搞到夢想理文既水準 最少人地有啲媽劇停睇下先

你到依家都未識打個不字啦，仲好意思笑人

有同無都無分別
你話香港08果d真係培訓d有得踢下都話
而家搵班校友隊加堆港甲中游真係晒氣

贊助商贊助幾多錢可以話係商業秘密，無可能下下拎晒比足總睇喎 足總要凱景交既保證金又交左

從好方面睇，多咗球員有職業經驗對長遠發現同埋（如有意）加到12隊都有好處

但無500萬玩咩港超
得港甲level

我覺得如果區隊資源有限搞到今年元朗咁既規模都可以接受，空降隊就同意巴打講法，冇錢冇marketing真係

我都贊同佢哋繼續搞係負責任既表現，垃垃除咗氹得住莫生之外又真係冇嘢讚。
不過我覺得成對波一開始升上港超個理念已經錯曬
畀年輕球員（其實係校友）踢港超真係呆咗
（差d變咗做鬧戰 ）

呢點我同意，冇錢學元朗咁搵2—3個有質素嘅外援，一兩個就快做人嘅鬼／托布外援，再加d有質素嘅年輕球員，一隊波都差唔多係呢個價。

如果有錢簽到高質外援CARRY住咁踢其實冇問題

其實如果佢好似香港08咁，成隊青年軍代表隊搬出嚟踢，我都覺得冇咁奇怪。

咁都係，前鋒垃王，中場卡錫，內田智也，後衞杜馬斯已經有機會護級

嗰時夢想駿其三個外援都可以排到中游
一開頭得福田+pablo
之後先借基頓 利奧 仲要一個嚟另一個就走
後期再借美路未落到場已經完季

辛祖以前係踢流浪、黃大仙架喎

U15 東亞盃
23/7 香港 5-0 關島
25/7 16:30 北韓 VS 香港

學垃美拿咁攞張出世紙嚟證明自己唔係大陸人先再講

咁佢喺黃大仙同流浪都入幾多波嘅

贊狗潛咗咁耐終於搵到位上水
今日老調重彈無咩氣勢咁喎，技窮喇?

呢段唔洗加密啦，直頭貼堂都得

油漆工廚房工有香港護照都可以唔當係本地，仲要嚟嚟去去都係呢個point 好悶

[url]夢想系列呃吸引到人嘛
又升學又足球訓練班
唔通出沙龍個朵咩 [/url]

agree
為青訓都話姐

咩拔萃師兄弟，依堆係咪做全職球員都成疑問

咩爭住玩
垃立本身就要降班

咁佢都冇話唔搵外援，話未簽到啫

【雅加達巨港亞運】路透社：韓國足協指男足分組毋需重抽
2018年07月25日 11:59 am
馬菲爾 @ UPower

連路透社都可以喺24小時內報道兩個唔同版本，今屆亞運會既訊息都好混亂咁

國際三大通訊社之一的路透社，由周二（7月24日）起24小時內兩度發稿報道有關雅加達巨港亞運會男子足球分組情況的消息，有關處理阿聯酋及巴勒斯坦在此前抽籤被遺漏有兩個版本說法，路透社周二報道稱亞洲足協發言人回覆查詢指會重新搵籤，惟周三（7月25日）早上的報道又引韓國足協資訊指毋需重抽，只需將兩隊安插到已抽好的小組之中。

路透社周二發稿指亞洲足協周三下午將在馬來西亞吉隆坡的總部安排亞運男足分組重抽，並且稱該計劃在亞協與亞組委、亞奧理事會開會後又再有變，將改以將阿聯酋及巴勒斯坦加入已經抽好籤的其中兩組即可。據路透社周二的說法，A、C、D、F組維持4隊角逐，B、E組就5隊角逐，若確實如此，阿聯酋及巴勒斯坦就將被抽入B或E組，A組的香港就不受影響，仍將與印尼、中華台北與老撾同組。

越嚟越痴線

亞運男足應該係韓國最緊張

撈麵佬:除左a組 全部是撚但

唔好搞到我就得

好撚癲

關亞洲足協咩事

亞洲joke波

佢地都唔想抽到死亡之組
成班要去當兵

足總幾時出下季賽期?

南韓放埋孫興慜趙賢佑落去踢，最大對手係佢地自己啫
實力超曬班，咁都贏唔到就抵佢地去當兵啦

幾多隊玩都未FIRM啦，點出賽程

上年又係咁

睇下海景上黎搞笑好過睇垃立死唔斷氣啦

新鮮啲，唔洗黎黎去去都係笑嗰啲

講真我同意
話唔定搵到一兩個外援番嚟又有好表現呢

港超所有前鋒：i agree with u

EAFF
1 小時 ·
[EAFF U15 Boys' Tournament]
Due to heavy rain, Match Day 2 (yesterday's matches) was postponed, and new schedule is updated!!
For more details >>

水彈watching

雙位數

kim

點解樓上傾閒計都要加密？

溫俊去埋南區

要咁多中場中做乜q

做文員姐

南區計埋佢一隊得21人

仲要有三個係龍門

終於ture news 一早批到

咁都唔係搵d 功能差唔多既人番黎 …

中堅勁少人

應該陸續有來既

腳患馬

前面蘇沙/高美斯/迪亞高 點都會用兩個外援
列文又用一個外援位
即係中場卡錫同狄卡奧只可以出一個
我當陸志豪係鐵膽，佢點都至少簽多一至兩個中場/中堅先算夠數

ricky: 比圖温俊中堅

跌watt黎講係接到班

省港盃第二回合既表現
但佢後備上嚟開死球都可以既

少爺上年carry南區中場

呢個真

侵略性高，上腳又得直線又得自己射又得。華人球員冇乜邊個敢，更加小人做到。

發佈會聽域奇講就似卡錫打中堅

邊個少爺hater係咁腐皮？

出嚟講2句

月光有人撈起 有人瞧不起

南區陣中的巴基斯坦國腳列文，9月將回歸國家隊出戰南亞足球錦標賽，據巴基斯坦媒體報道，列文將在該項賽事於9月4日開始前3至4天歸隊，而列文此前接受路透社訪問時也證實過他將出戰南亞錦標賽：「我在2005年、2013年曾參與過南亞錦標賽，那兩次都是很好經驗，我享受與南亞球隊交手。事實上，巴基斯坦已有3年沒參與國際賽（此前被國際足協停權），對我和其他球員來說都是打擊，每個球員都想代表國家出賽，若你曾經體會過你就明白這種感覺。」

列文此前已完成歐洲足協專業級教練課程，他希望將來可以執教巴基斯坦：「我其中一個長遠目標是成為國家隊教練，並為巴基斯坦足運發展出力，將我在世界各地效力的經驗回饋國家，因為是國家給我踢國際賽的機會。」

開季又少個中堅用

俾機會Ricky試下all in前場

踢港超都會由前國腳變現役國腳 仲有邊個想入國家隊黎港超啦

決賽15/9，睇下巴基斯坦踢到幾入

啊係喎 9月初好似有國際賽期 應該只會miss一場港超

巴基斯坦同孟加拉，不丹，尼泊爾一組

難打喎

//9月4日開始前3至4天歸隊//
唔知佢踢唔踢聯賽第一場

呼籲所有邊緣國腳嚟港超

馬斯亞
摸奶達
桑尼
尼恩高蘭

但前世盃國腳會由踢亞冠隊變左踢港超下遊隊

#金東進

拿斯尼

冠忠南區周三（25日）透過fb專頁公布，獲舊將溫俊重投。

司職防守中場的溫俊，在2015-16年球季曾由傑志外借效力南區，協助球會歷史性打入「高級組銀牌」決賽，並渡過了一個成功的球季。新一季正式加盟冠忠南區，溫俊將會穿起16號球衣。

「冠忠南區是一支相當好嘅球隊，能夠重投我相當開心。新一季目標當然係希望可以爭取更多上陣機會，為球隊贏得錦標。」周四（26日）正式歸隊的溫俊表示。

唔除副超先影相

亞運抽成點？

狗志條絲巾已經變成身體既一部分, RICKY副超都係

有消息話4點開始抽, 又有消息話淨係重抽某D組別(A組唔洗重抽)

佢其實幾好
可惜成日傷

#2018年印尼雅加達亞運會# #中國男足# 2018年印尼雅加達亞運會男足比賽最新分組出爐，此前被遺漏的巴勒斯坦隊和阿聯酋隊分別被抽入A組和E組：

A組：印尼隊、香港隊、老撾隊、中國台北隊、巴勒斯坦隊

B組：泰國隊、烏茲別克隊、孟加拉隊、卡塔爾隊

C組：伊拉克隊、中國隊、東帝汶隊、敘利亞隊；

D組：日本隊、越南隊、巴基斯坦隊、尼泊爾隊；

E組：韓國隊、吉爾吉斯隊、馬來西亞隊、巴林隊、阿聯酋隊；

F組：朝鮮隊、沙特阿拉伯隊、伊朗隊、緬甸隊

from港奧台足球新聞

韓國足協今天中午發佈公告稱，亞運會男子足球項目抽籤結果保持不變，新加入的兩支球隊阿聯酋和巴勒斯坦將通過今日下午的抽籤，決定最終分配至哪個小組。此外，亞運會小組賽各場比賽的時間、比賽地都將在今天下午的抽籤之後確定。

又話A組無事？

A組：印尼、香港、老撾、我島、巴勒斯坦

猩猩打jj了

玩完了

係中華台北

E組：韓國隊、吉爾吉斯隊、馬來西亞隊、巴林隊、阿聯酋隊

對巴勒斯坦都好過對阿聯猶

係咪每組頭兩名出線？

話說新一期世界排名，香港應該會跌到落16X

香港最怕西亞

番大陸啦你 叫人中國台北

son有危險了

要打列文

分清楚巴基斯坦同巴勒斯坦未

係wor

每組前兩名和四支成績最好的第三名進入16強。

但而家有兩組突咗1隊出嚟
對第五位嗰場個成績又唔會計算

簡單啲講就係一定要贏老䙤台灣 盡力大炒

打多1場睇下郭嘉諾點死
15人呀拿 死攪東方個3個呀拿

6月9月又唔約比賽，對弱隊刷下分都好丫

郭膠諾又係戇居，死攬東方嗰三個

狗志食屎

打多場但16強名額變 ?

新計法對弱隊刷唔到分

羅曉聰confirmed

合理期望應該係大炒台灣、贏老撾
至少要和埋巴勒斯坦同印尼先大機會出到線

解釋下可以嗎

講定先thx for info

巴勒斯坦還真不好說比阿聯酋弱。年初的亞洲U23杯，巴勒斯坦小組出線的，阿聯酋都沒入圍

屌咪撚入A組啦

踢佢去c組啦

玩撚完

天亡香港

最佳第三名囉, 如果連LAOS同台灣都嬴唔到就仆街啦

郭嘉諾

都係博最佳第三名架啫
印尼、巴勒斯坦兩場拎一分應該有機既...

睇完對秦國u23嗰場，對郭膠諾真係冇乜信心

撈麵佬出下術啦屌你

你班印尼人做少少野都搞到咁柒樣..
學咩人搞亞運呀，返屋企拎盤水照下塊境，一係拎黎煮indomie啦

累人累物

傻閪印尼佬唔識出術

其實就算加咗巴勒斯坦 今次都仲係世紀好籤嚟
老撾 台灣 U23亞盃外都交過手
港隊加返三個超齡兵應該實力係高過呢兩隊
只要對頭兩隊搶到一分 依然有機會最佳第三名出線

就算多左隊西亞佬都算比其他組好踢啦其實

係afc強烈要求
本身印尼佬想唔再抽籤

咁都抽中A組...同埋韓國果組

扣咗最尾一隊個成績計最佳第三名都有4分
出線應該好穩陣

4分係一定得 3分都好大機會

所以其實有無巴勒斯坦都無影響香港個目標

C組第3機乎無可能有4分 加上得失球肯定差過hk

好難講

罷踢啦

支国會自爆

好似係AFC總部班馬拉狗抽？

要搵最差第3其實應該要搵實力有差距嘅分組先啱
D組、B組應該會係首選

唔係 無巴勒斯坦可以直接aim次名出線
有巴勒斯坦係難打啲 但出線唔係不可能任務

下個月開始FIFA世界排名會用Elo Method。

ELO等級分制度（英語：Elo rating system）是指由匈牙利裔美國物理學家Arpad Elo創建的一個衡量各類對弈活動水平的評價方法，是當今對弈水平評估的公認的權威方法。

Elo 會先計算對賽雙方嘅期望勝率，然後喺比賽後再對宜家嘅分進行增減。FIFA嚟緊嘅公式會係咁：

P = Pbefore + I * (W – We)

Pbefore: Points before the match

I: importance of match
I= 05 Friendly matches played outside of International Match Calendar windows
I= 10 Friendly matches played during International Match Calendar windows
I= 15 Group phase matches of Nations League competitions
I= 25 Play-off and final matches of Nations League competitions
I= 25 Qualification matches for Confederations final competitions and for FIFA World Cup final competitions
I= 35 Confederation final competition matches up until the QF stage
I= 40 Confederation final competition matches from the QF stage onwards; all FIFA Confederations Cup
matches
I= 50 FIFA World Cup final competition matches up until QF stage
I= 60 FIFA World Cup final competition matches from QF stage onwards

W: result of the match
1 = win; 0.5 = draw; 0 = defeat

We: expected result of the match
We = 1 / 10(-dr/600) + 1)
with dr=difference in ratings of the two playing teams, i.e. dr = [Pbefore of Team A – Pbefore of Team B]

宜家足球Elo ranking system嘅排名：

香港排169，有1183分，扣埋啲非FIFA會員應該都係差唔多。

新計法之下，如果喺FIFA賽期香港友賽贏關島，個算式將會係：
先計香港個expected result of the match, {1/[1+10(-350/600)]}=-0.20689655172

1183+10*(1+0.20689655172)=1195分

先加得13分

出線機會都係大過重抽

抽返隊硬野落馬拉自己果組

13: 好多印尼仔於印足facebook表示驚到瀨屎

希望香港能够争气点击败印尼队。。
非常不喜欢印尼球迷和网民的素质，想看他们输球然后爆乱＋砸球场

U23港隊主帥郭嘉諾得悉結果後指，以他所知的巴勒斯坦亞運隊實力頗強，甚至有能力爭奪首名：「巴勒斯坦在去年的U23亞洲盃表現突出，只在十六強僅負予卡塔爾。今次的大軍名單亦有6至8名在德國及瑞典等歐洲聯賽效力的球員，實力絕對不可以忽視。」他又謂港隊較少面對西亞球隊，搜尋對手資料亦不容易，又指分組對手由3隊變成4隊對備戰有很大影響：「由我剛收到的最新賽程來看，第一場小組賽由14日或15日提早至10日，變相令備戰時間短了很多，而且多了一隊的話計算對賽成績時亦會剔除面對小組包尾一隊的賽果，結果難以預計。」

邊個講

13 fb post cm

屌，等陣先，1 /1+ 10^(-dr/600) 先啱

即係加得2分

問點解 唔係問係唔係

都ok喎

郭嘉諾自己本身都有風收到，仲話搜尋對手資料不容易

palestine唔係應該弱咩

黃巢又贏

曾昭達蛇

咪玩啦

弱果隊係巴基斯坦

人地超齡球員就用當打例如son
郭嘉諾就選啲最老咁滯嘅

完全無信心佢可以帶領到香港出線

佐迪，recio，av 100歲組合

賽程幾時公佈

香港23-30歲嘅港隊主力好似冇乜邊幾個

得黃威 alex

中國輝

不過咁多龍就不了

仲有郭蛇話要揀中鋒中埸中堅 真係冇乜選擇 由其中鋒

Richman
起碼亞冠打得多 接觸過快既節奏

延邊點會放人

外流嘅一定唔會放啦
揀av真係r爆到 仲要而家仲係佛山
換ww啦不如

前場啲攻力⋯⋯搵畫家仲好過 不過人哋一定唔肯

又係啵
老棍2啦屌
Av跟唔到節奏

有謝朗fat gor 仲要有閘黎托

亞運男足賽事將於8月14日至9月1日進行，中國隊和伊拉克、東帝汶、敘利亞分在C組。小組前兩名和四個成績最好的小組第三名將進入淘汰賽。名單具體如下：
廣州恆大：胡睿寶、鄧涵文、唐詩
上海上港：陳彬彬、張華晨、陳威
天津權健：劉奕鳴
華夏幸福：高準翼
廣州富力：黃政宇
山東魯能：周煜辰、姚均晟、陳哲超、劉洋、李海龍
長春亞泰：何超
貴州恆豐：張源
北京國安：韋世豪、巴頓
上海申花：叢震、徐友剛
江蘇蘇寧：黃紫昌
河南建業：龍成
北京人和：曹永競
遼寧宏運：馮伯元
梅州客家：李錚
韓國富川：南松
荷蘭海牙：張玉寧

打中場囉 咪一鳩樣

中國勢成最大贏家

無超齡

屌

所以冇野好揀 唔係特登揀最老

係av換ww可以諗下

周煜辰
巴頓

個陣其實幾勁

上面話十號第一場

有啲咁撚樣唔比球員去操練既球會 大量練波都唔撚去既黃皮膚種球員
踢條撚咩 認真操英超son vs 唔操港超黃種路人甲乙丙丁

三個有質素嘅華人攻中，狀態最差一定係林嘉緯
畫家仲未搵到新老細，點會很應承

以為係維吾爾族人，原來姓巴叫頓

韓國富川：南松 咩人黎

支足係唔係想搞寸son個party

ww換av,唔得就 換av

如果要換就要盡快同球會傾

咩搜尋對手資料不容易
youtube大把片

睇返報導原來冇講過av幾時歸隊？
淨係寫 已獲東方首肯在8月1日放行姚浩明及謝朗軒

好似話打完韓國第一場熱身賽可以返去

係咪有講過AV會跟足東方海外訓練之後先會同港隊集合

好似話喺韓國踢完第一場友賽先放av

全北現代定北京國安

我老友

高馬錫同金東進ig byebye

係咪say hi

睇嚟東方好緊張新球季成績
寧願俾人屌都唔放人去亞運

大廚係香港巴治奧

【2018亞運】男足抽籤鬧劇結束 巴勒斯坦抽中香港同組需提早開戰

下月14日展開的雅加達亞運男子足球項目，在本月5日的抽籤「擺烏龍」遺漏阿聯酋及巴勒斯坦兩隊後，亞洲足協、亞洲奧林匹克理事會及印尼亞運組委會，一直就是否重新抽籤爭拗不斷，然而，事件今日終造一段落。

儘管亞洲足協一定希望將整個抽籤結果推倒重來，但昨日跟亞洲奧林匹克理事會及印尼亞運組委會開會商討後，終達成共識，決定無需完全重抽、只將阿聯酋及巴勒斯坦分別抽入既有小組。重抽儀式今日下午在馬來西亞的亞洲足協總部舉行，結果巴勒斯坦抽入東道主印尼及香港所屬的A組，阿聯酋則進入E組，跟衛冕的韓國同組。

巴勒斯坦「空降」A組，無疑令本來只有印尼、香港、老撾及中華台北的小組，競爭性大大加強。巴勒斯坦男足由2002年開始，每屆亞運均有參賽，2002至2010三屆都在分組賽出局，2014則在跟阿曼、塔吉克斯坦、新加坡和日本同組下，憑着擊敗阿曼及塔吉克斯坦，以兩勝的戰績打入16強；他們在今年的U23亞洲盃，亦在分組賽力壓朝鮮及泰國以次名出線，當中更以5：1大勝泰國U23，但打入8強後2：3僅負卡塔爾出局。

巴勒斯坦多外流兵 有球員曾戰希臘超聯

值得注意的是，巴勒斯坦陣中有不少外流歐洲的球員，但均是次級賽事，包括以色列第4級聯賽、瑞典甲組及第4級聯賽、希臘乙組聯賽及德國第4級聯賽，亦有球員正在美國大學足球隊效力。履歷最搶眼的要數後衛阿杜沙林（Saado Abdel Salam），他上季在希臘超聯的柏拉坦尼亞斯落班，惟球隊已然降班。

港隊主教練郭嘉諾指，巴勒斯坦的實力不容忽視，「他們甚至有能力爭取到小組首名，我們較少跟西亞球隊交手，得到的資料不多。香港上一次面對巴勒斯坦，大約是18至20年前，青年隊更應該未曾碰面，我們會盡力去搜集資料。」他亦認為，巴勒斯坦的加入，對備戰影響頗大，「原本預計第一場比賽在8月14或15日進行，但收到的最近資料是8月10日就要踢，備戰時間突然縮短很多，訓練周期和友賽的準備也很大影響。本來我們9日約了場本地的友誼賽，現在要取消。」而同組一共有5支球隊，亦會只計算最佳4支球隊的對賽成績，「就算我們大比數擊敗包尾的球隊，有很好的得失球優勢，也沒有用。這也是很大的影響，得失球絕對能左右出線席位。」

相信好多香港球迷對巴勒斯坦U23好陌生，嚟緊可以留意越南Vinaphone Cup，巴勒斯坦U23都係參賽球隊之一，現時20人名單已出爐，有唔少踢過今年嘅AFC U-23 Championship，當時巴勒斯坦U23喺8強止步，喺小組賽以5比1大炒泰國U23壓北韓U23出線。

不過呢啲只不過係參考資料，亞運可以搵三個超齡球員幫手，成件事都可以好唔同。

thx,13哥

我記得

終於true (old) news

eastern player?

狗志叫得狗志真係唔係白叫

婉拒尖隊 offer
笑而不語

中場d爭頂會輸曬

少爺仔今季打起啦

class

抽左巴狗同組等同判我港死刑
而家出左賽程未？

貝利仲英甲？

乙

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

對唔字 下個post記得改

唉屌

戴偉浚20歲生日 歐冲梁諾恆FB祝福

23分鐘前

蘋果即時體育

在英乙球隊貝利效力的港將戴偉浚，周三已踏入他人生的20歲。他的個人Facebook有超過150個留言，祝賀他生日快樂。

18歲便被提升上貝利一隊的戴偉浚，是繼名宿張子岱後另一位在英球壇打滾的香港球員。他上季共在貝利上陣過11場比賽，當中有8場是英甲賽事，2次正選6次後備，但他的首個入球，則在1月9日的英錦標賽事不敵費列活特2:3一戰出現。

貝利今季降落英乙作賽，而他今夏仍在季前熱身賽獲派上陣，包括上周六小勝車士打1:0之役，他也在77分鐘以後備披甲。早前在訪問中，他提到自己期望能繼續在英球壇闖蕩，暫時不欲回流本港球壇。

戴偉浚暫未在社交網絡分享自己20歲生日如何過，但仍有不少球迷及同行在FB留言送上祝福，包括曾去過葡萄牙踢球的「師兄」歐陽耀冲以及現於R&F富力效力的梁諾恆等

亞運即使重新抽籤後，香港支籤亦算好，其餘4組(b,c,e,f)都有兩隊西亞，香港抽中仲細機會
巴勒斯坦u23又唔係最top,只係怕印尼有主場優勢姐

當然我認為越南最好籤極大機出線，d組係日本、越南、巴基斯坦、尼泊爾

上次u23越南仲係亞軍，出線無難度

中場用鬼好過AV啦
鬼真係唔駛練直接落場踢

有邊隻鬼

宜家隊隊開晒操 更加唔會放人去亞運

搵辛祖黎派牌

東方打算搵邊個代Nuno Henrique

u15

nk 4:0 hk

korea 20:0 macau

20:0

歐沖咁都滔到人光

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔倒嘅！

Yusuke Igawa

咁快就走左

生草冇球會又點會踢

係無黎

美高

用鬼咪即係落尻郭膠落條柒頭面

原來我1999

呢個巴西仔踢乜嘢位？

上屆亞運超齡鞠盈智有份

今屆av唔得，仲可以考慮下佢嘅

狗志太自私

唔想係人造草場練ball

真，未必差av好多…

歐洲都唔係好多隊踢得掂
好多都變番4後衛

根本香港既意識同體能都未必踢得到

amf?

Kim又贏
一落台就先有羅神唔派兵，再有守志牛丸撚郭尻洛

[member]廚師去大埔 係 confirm左？［/member]

有人又要上加密班

This is hk football, 識搞政治緊要過有冇料

都唔係好肥啫

加密 fail

鐘偉強同廚師係大埔重生？

鍾偉強同tiger 邊個出色D ?

托利晃會去邊呢？

wfc

咁一定係TIGER 啦

東方呢d食屎球會淨係識賣港 仲支持呢隊波既個腦肯定裝緊屎

去返球會成績重要過國家隊果個level

向現實低頭？

球會季前集訓 vs U23 亞運
AV 又唔係東方既重心球員

金蛇

🗓️201 8u15 東亞盃賽程：

7/26(四) 16:30 中華🆚香港

25/7賽事成績：
✔中國10：0 北馬里亞納群島
✔韓國20：0 澳門
✔朝鮮 4：0 香港
✔蒙古 4：2 關島

球員賽事日誌網址：

我賭

做左神枱位

中國都有選韋世豪 張玉寧

香港球隊通病 人地打咩陣得 就即跟
其實變陣係好正常 不過要變得其所 傑志亞冠都係諗住一個343砌得贏 結果都係要投降踢返442 等睇新一季東方踢3中堅仆街

東方係打三後衛咩

得三個中堅

Sorry, 呢個世界八成領隊都係跟風

戰術大師先會有特別踢法
淆演用慣4後衛應該唔會轉啦

100%去尖咀

最後係餐廳係大埔開分店

銀牌決賽比垃王同祖連奴撚到

成功商人

世界級大廚梗係要沖出小香港

唔會

狗志衰撚左啦

喺輝輝個訪問入面狗志又話單官司未完嘅

5:35 開始

講過會上訴
會唔會已經無咗件事？

True，踢強隊弱隊都做到神射手

無錢，不告了

歐洲offer=石門
支那offer=佛山

呢d咪識嘆世界囉

那份錐骨銘心的痛我們會記住，留待日後加倍奉還。

其實生草果種格衰 只係=一般華人
出外作客華人大佬們拉隊去shopping 賭錢 夜場
只係其他入藉兵真係die for hk姐
好似高梵咁都真係唔係好辛祖好多

原來如此

擺明為屌而屌啦而家, 搶射12碼, 屌佢老母臭閪

以前d本地球員驚輸扮傷唔踢香港隊，淨係呢一點已經輸晒畀入籍兵既爭勝心

熱身賽都160會唔會狼咁d

免費好唔好?

武里南呀, 兩隊亞冠級數喎, 唔係港乙港丙果D呀

亞冠既價錢睇熱身賽。。。

亞冠250 300喎

兩隊港超級數飛馬對凱景都係免費，不過都不見得有幾多人睇

上季聯賽都賣150啦, 今季有望180起錶

痴線， 又要車錢又要捱熱

有車馬費同叉燒飯就考慮下入場

睇下最尾入場人數有幾多咪知呢個定價貴唔貴
數字唔會呃人既

入場人數定購票人數

上次我話呢個價錢唔合理俾人屌

5爺爺唔似足總會大手派免費波飛(雖然呢度好多人想）

對上一次季前熱身賽要收錢係邊場? 有冇標準可以比較下

善用學生證40蚊入得場

第一場特惠票有無限數目？

以往旺角場都係千零張

如果用外隊賽既水平睇160蚊咪正常價
但學生40蚊睇外隊賽就真係抵到爛

佢係本地呀

如果將佢當平價外隊表演賽 觀感會fit d

睇兩場$320,真係過KH call g 好過

叫雞同睇波冇衝突喎

平時係香港啲季前熱身賽，係同本地球隊係非超聯場地踢，仲要未必踢正式90分鐘，就好似早兩日凱景對飛馬係九龍仔公園踢三節咁樣
同今次大傑志呢兩場波好難比較

上年睇兩場都係480
但有猁狗古一招同沙拿
今年得隻過氣猁Momo

北泡 中東不了
南泡 大日本 泰越

日韓泰越當去購物都好呀

有 真正標準

總監李輝立表示，賽事成本數十萬元，但不收門票，因琉球志在宣傳當地風土人情，流浪將印發5,000張門票，其中2,000張今午2時30分起在足總免費派發，屆時最早入場頭500位填好問卷的球迷，可獲贈精美禮物。

今次是流浪繼2014年5月舉辦西甲華倫西亞及維拉利爾表演賽後再辦外隊，上次僅錄得少量虧蝕，都算成功，今次賽事大部分開支由琉球支付，流浪義務統籌聯絡，不收戲金，志在益球迷。本地波對上一次搞免費表演賽是2007年初南華對橫濱水手，在大球場舉行，吸引超過2萬觀眾入場，流浪預計今場場面同樣熱鬧，由於不收門票，場地開支另有計算方法，估計支出為9萬元。

垃立又贏

兩場都唔係季前熱身賽，琉球果場仲要係人地貼錢黎香港做旅遊宣傳

廢柴五件

香港猁迷算多
上年兩場480 fb好多人話抵
我好多frd排左成粒鐘買飛

五件真心廢，R唔到泰超同越南球隊貼錢嚟香港友賽

廢柴五件應該學下我立R著數

立垃世界級江湖地位，大把會爭住貼錢來香港一睹垃立風采

依場好耐以前，r到下

2014年05月16日(五) 13:57
標準流浪：睇晒華倫西亞 維拉利爾都係兩舊八

已有近20年未主辦過外隊表演賽的標準流浪，周五召開記招公布5月28日「LFP全球挑戰賽亞洲站（香港）」詳情。由於賽事由LFP承辦，流浪只需要負責2支客軍在港食宿費用，會長莫耀強表示，賽事成本約100萬港元，為求「搞旺個場」，門票只一律定價$280，學生及長者票$100。

票價：一律$280（不多於4000張）、長者及學生票$100（共700張）

足總應該揾垃立幫手R贊助

華人球員決定去唔去作客既主要因素
印尼定印度 咪撚搞我 立即射波

我立：陪太子讀書，不了

西甲果兩場佢地只需負責酒店同賽事費用, 場地廣告板都可以收番一萬蚊一塊, 成場只係放廣告板都收番30萬, 已經可以補番酒店條數, 真係抵到爛

沒有雙料娛樂, 不了

睇到垃隊個非洲盃國腳打西甲隊果陣勁認真打
carry晒成條中場

嘗試以每次付費收看方式(Pay per view)作直播，希望為泰國及越南球迷提供網上平台觀賞傑志賽事，每場收費為港幣50元

22 歲本地球員鍾偉強新球季加盟大埔！鍾偉強曾為不同級別嘅香港隊出戰國際賽，而且係港超都累積一定嘅經驗，希望佢係大埔可以發光發熱！

到時會唔會一個人買完之後開台俾哂所有人睇

諗起貝利

低清1080

【港足】薛基輔：主帥人選大致已定 或於兩周內公布
JULY 26, 2018

【體路專訊】足總行政總裁薛基輔今日（26日）出席董事會會議後透露，有望最快兩周內公布填補懸空7個月的港足主帥席位之人選，並指港隊於10月國際賽期或會作客印尼踢友誼賽。

自前任主教練金判坤去年12月27日請辭後，港足主帥一位一直懸空至今，期間曾由郭嘉諾及廖俊輝擔任署理教練。早前足總董事王威信曾透露董事會有望於本月內完成甄選，行政總裁薛基輔今日進一步證實消息，並指或能在亞運會前公布新人選：「我們在上星期已經完成面試，現階段正討論各個候選者。雖然仍未百份百確定，不過我們的確有一位屬意的人選。樂觀來說應該能在未來數天完成程序，之後就會發新聞稿通知大家。」他指暫時未能透露確實名稱，但謂收到過百份申請，並會根據多項條件挑選：「如果對方有執教國家隊的經驗，以及對亞洲足球有較多熟悉會更好。」

至於10月的國際賽期方面，足總早前已公布11日將主場迎戰泰國，但5日後的作客對手仍未落實，薛基輔今日指很大機會屆時將與印尼「拍跳」，惟仍未100%落實。坊間有不少意見提出希望港隊能在9月的國際賽期進行友賽，薛基輔笑言會對新主帥不公平：「因為大家都會期望首仗會旗開得勝，但9月的賽期對他來說會太倉卒了。」他表示該個賽期會為港隊安排閉門友賽，讓新主帥觀察球員，若能趕及在亞運前落實人選的話亦希望對方可以利用亞運熟悉一眾港腳。

圖、文：麥景智

贏到印尼︳世界排名個分有成五分加啊！

香港01唔知會唔會再搞球迷聚會呢?
等所有傑迷唔洗入場支持

屌你老母9月踢撚埋佢啦
足總職員見到快d同ceo講，唔撚介意輸贏，淨係想睇港隊

[member]
執教國家隊(大國腳)
定Gambau淨教過u23都計

憑咩擊敗過百人
靠件件

[/membe r]

加密fail

//他表示該個賽期會為港隊安排閉門友賽//
有波踢，無得睇啫

傑志球迷bojan大唱反調

收到好多朋友問,魯營打雜係咪篤定做主帥。 我既睇法佢只係機會稍大, 收到風唔少有勢力人士質疑佢既立場, 而且亦有其他應徵者達亞洲一級水平

又有人問, 乜唔係隻手遮天咩 ？ 咁大家就可能唔明呢d政治遊戲。 有否決權唔同有選舉權,你有絕對能力阻止人唔代表你有能力推人上位,始終係要各方既共識

講到尾,大家唔洗太擔心, 痴心妄想既巴菜騎呢啡仲未贏呢場比賽, 佢既cv亦肯定唔係眾人中最強個個。據知,有至少2個有歐洲頂級聯賽領軍經驗既人應徵左。

大家保持信念 光復港隊仍有希望

Agger 賺多幾個錢都好

話時話贊B仲未幫中村、鞠、泰迪同Momo改名

可唔可以唔好召喚佢

俾50蚊就有得享受到大鳩頭頹聲講波，1080p嘅高清畫質（僅限分牌同on9cc個logo），仲有連波都影唔到嘅攝影師，諗起都興奮

有至少2個有歐洲頂級聯賽領軍經驗既人應徵左

如果唔係呢兩位其中一位做 你講黎都無意思

佢係Facebook 9 up

屎雪糕 嘛

當大家都討論本地波要俾錢播同睇既同時 傑志已經賺緊泰國同越南球迷錢啦

大頭又贏

嚟到見到香港joke球咁唔専業，會唔會激到嘔血

Momo叫屎雪糕

【各隊主場一覽】— 2018-19香港超級聯賽

新一季香港超級聯賽，八月底就會正式揭幕喇！嚟緊呢季，各支球隊嘅主場分佈如下：

傑志：旺角大球場
和富大埔：大埔運動場
香港飛馬：旺角大球場
東方龍獅：香港大球場
冠忠南區：香港仔運動場
佳聯元朗：元朗大球場
R&F富力：廣州燕子崗體育場
理文：將軍澳運動場
夢想FC：青衣運動場
凱景：深水埗運動場

聽日我哋將會公佈來季香港超級聯賽賽程，密切留意喇！

#HKPL #香港超級聯賽

佳聯元朗

佳聯係乜撚野？

東方give me 500

郭主席老豆公司
好似

不如放去晒草灣/掃桿埔免費入場
不設座位

佳聯冰鮮禽畜有限公司

燕子崗
踢到班仆街斷腳都似

【各隊主場一覽】— 2018-19香港超級聯賽

新一季香港超級聯賽，八月底就會正式揭幕喇！嚟緊呢季，各支球隊嘅主場分佈如下：

傑志：旺角大球場
和富大埔：大埔運動場
香港飛馬：旺角大球場
東方龍獅：香港大球場
冠忠南區：香港仔運動場
元朗*：元朗大球場
R&F富力：廣州燕子崗體育場
理文：將軍澳運動場
夢想FC：青衣運動場
凱景：深水埗運動場

聽日我哋將會公佈來季香港超級聯賽賽程，密切留意喇！

*參賽名稱有待落實

#HKPL #香港超級聯賽

堅堅100% hea踢

姐係耀蛋冇贊助？

admin依家改左

可以送畜力一程

有 但冇冠名
就咁爆左佳聯出黎

理文揀深水埗仲好啦 tko票房毒藥

[Member] 溫俊係借定完約去南區？ [/Member]

其實將軍澳有咩咁好

個場好踢

原本係佳聯突然轉待定，即係有贊助仲傾緊？

官方未宣布

睇個款都係個小編唔小心po左出黎

植根將軍澳你識條春

小編唔好死

佢應該要成個po del左佢
唔好淨編輯 人地可以睇返編輯前

是不會離開的

如果佢目標係亞協，諗定用將軍澳主場，咁keep住踢應該係好事？

[Member] 完約去 [/Member]

個個都唔識加密

寶翠公園練埋波

u15
hk 2:0 tw

$50睇呢啲 搵泰仔笨

Ok喎呢個 有啲撚頭

上個月印尼甲組聯賽有隊波有提過佢，話佢係亞援人選之一，最近睇返，應該冇咗件事。

大埔今季好低調
為何

印象中立立賽後係咪講過"早知一人收返$20"

足總年年出賽程都係*住待定架啦
往年都唔係寫標準灝天夢想FC而係寫港菁係唔知點解得冠忠會有sponsor名

【唐建文：我好想再打亞冠！】

季初的訓練對每位球員來說都是辛苦的，但沒有球員會想著偷懶，尤其是上年表現出色的唐建文：「開季操練時大家的目標都非常清晰，就是盡快提升狀態！」

說到對新球員施素高的評價，唐文立即笑起來：「他就如一座山般高大！如正面與他對戰真的十分困難！試過在分隊賽事中，有球員嘗試衝過他，到最後卻整個人被撞到彈開了！（哈哈大笑）相信他在提升狀態後，會變得更利害！」

說到今年的目標，唐文立即認真地說：「我真的很希望可以再次打入亞冠盃分組賽，自己年紀已經不輕，不能再等下一年或再下一年，如可以真的很想再踢一次，好好感受當中的氣氛之餘，亦想與球隊一齊挑戰更高的目標，行得更遠！」

#傑志背後
#唐建文
#讓傑志傳承
#wearekitchee

希望可以打返起，將來可以返傑志 :(

凱景球員賣波衫幫補家計

如果香港有VAR應該都係咁上下

大前提係要on9cc影到先得

收益＝100hkd

隊長智

傑志會唔會向海關舉報？好似之前世界盃now一樣

足總係有cam 嘅就

影到先算啦
機又廢人又廢

隊長魏辰諠表示：「香港隊的球風一向比較屬於剽悍，相信今天是一場硬仗，上半場雙方都還在熟悉彼此的踢法，中場以0：0，下半場開始因為香港把握一顆定位球及一個我的防守漏洞，以致 0：2落後，但我們並沒有放棄，反而更積極的防守、搶攻，可惜很多門前得分機會都沒有把握，很可惜輸了這場比賽。賽後教練也鼓勵我們希望我們再加油，把狀態調整到最佳，才能踢出更好的比賽。」

唔通呢位小朋友打開乒乓波？

香港年輕球員踢法＝見鬼佬／大隻就縮， 淆底，唔敢去衝

足總網都寫埋佳聯

咁講得通常都流流地

以前坪洲和踢米奇老鼠盃時都係喎，次次出場一陣佢老友郭指導就掉走佢，個個都話佢呃出場費

辛祖出咗新球皇片，係咪無業?

Sandro
5 hrs ·
You can try to end my career, but no one will erase my history. 🥅⚽🏃🏾‍♂🤷🏾‍♂🙅🏾‍♂

#football #notiseasyinlife #history #keepgoing #deusédeus #deusefiel🙏 #vamoquevamo #notoveryet #isthelife #respect #respectthehistory #respeito #osandro9 #lookingforward #wrongchoices #leavingout

dennislee_ky_ Are you leaving kitchee?
osandro9 @dennislee_ky_ yes
dennislee_ky_ @osandro9 go to which team?
dennislee_ky_ @osandro9 but kitchee needs you
osandro9 @dennislee_ky_ need. but, don't respect

睇嚟同k2嗰邊傾唔成

傑志唔需要佢啦，唔洗將自己睇得咁高

去海景囉屌

d草重係好？

好黃又唔平咁

重未有人用我谷

生草哪來的自信

5爺又隻手遮天

論草嘅質素將軍澳點都算好嗰浸
我谷就算數啦

希望我谷d草有攪好嘅一日！

將軍澳最衰唔係條跑道，係無得打鼓

認唔認得晒大埔果時有咩人，我淨係見到康廉比人踢低

大埔legend有埋對白架喎

唔計隊長智啦
講緊其他果d

我谷d草係唔適合拎黎踢超聯 季初之後會長期中圈位置到三閘線呢個範圍，得邊線會有草

所以我谷踢港超真係得啖笑

天水圍

重垃圾過我谷

啱啱check番原來安基斯同陳嘉豪係未firm會借去邊隊

安基斯仲未退休

進攻黑洞

佢先30歲咋

報細數？

可能45

至於安基斯曾對傳媒說報細了數年，有說是五年，也有說是七年，還聽說是九年；今次訪問，他索性不提真實年齡，只強調自己場上表現是否像年近40歲的球員呢？安基斯說：「當年獲經紀介紹到海外落班，但年紀太輕，未必可獲聘約，所以護照的年紀是報大了。我不想再糾纏在年齡這個問題之上，我只會說，你可曾見過37歲的球員，在場上可以跑得如此快，動作如此敏捷？我只會說自己有心有力，踢到『40歲』也沒有問題。」

法比奧會唔會都係咁

今年唔係重鋪咩

respect

呢個respect值1800萬 其實兩睇

又有水魚
球棍

不過自己唔後悔就ok

好少大牌球星要等公佈

引死人咩

追夢好大犧牲 respect

鳩沖都係

大廚犧牲咗乜嘢

犧牲左成個足球生涯

肯走出教書comfort zone已經唔容易

搵佢去check下 C朗有20 安基斯應該有30掛

賺左好多足球以外野番黎

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

留名等睇半年唔夠頂唔順香港球圈風氣走人

kidchild bojan

狄恩 列卡度

會員李輝立流浪開新post?

曉明sir得 雲爺爺都一定得

炒撚咗足總個social media manager 佢啦，圖又廢文又廢

請bojan好過

向高難道挑戰 respect

好的 稍後片刻

8月17號？

第一輪即foul走啦

當年kim個cv咁廢，都R到個高薪香港隊主帥位做
時也命也

睇錯郭膠落

真係傻閪嚟

神既決定

又寫佳聯元朗

留1001我post link

所以話條友係咪傻傻地

郭家明係郭嘉洛老豆